香港係因為連登仔無女屌先搞革命

老人認同

我點解要幫呢一個獨裁魔鬼政權傳宗接代

lm

以前有東莞無人理政治。

你錯了，只會叫人做

自己上網打字

咁又唔岩
香港同支那屌支那雞係世上最平最方便
支那雞應該係世上收費最平既雞

連登仔幻想大洗牌後有女屌

由政府配對 仲唔人人支持政府！？

中央治理不力